cc台班傻柒見人地支那小妹妹隻手硬晒 自己碌鳩都敢埋

[感謝黨]女童注射支產武肺疫苗後雙手半癱瘓

打針隻手肌肉痛是常識吧 班傻西仲要冷嘲熱諷懶醒咁

樓主隻小粉蛆忍唔住出嚟護航

個支那蝗幼蟲個樣成個低能咁

笑到仆街 自認接受高等教育嘅香港年青人同個抖音牙叔一樣一般見識

樓主喺巴士整硬人

[感謝黨]女童注射支產武肺疫苗後雙手半癱瘓

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友串能到

收左錢邦PS4宣傳？

巾

cctoy識少少扮代表唔係第一日嘅事

[感謝黨]女童注射支產武肺疫苗後雙手半癱瘓

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁都比人負皮

PS3黎架 盲西！

cc台支持嘅民主=講人話有罪

我言井豪哥

好波

刷頭

成班淨係想人盲目咁推推拉拉

推晒啲弱智po上熱門 其他台啲無聊post又唔見佢拉

樓主係呢方面的確係專家
我無辦法質2

樂觀sir

班友又打臉

您咁冇誠意其實可以唔使推。

推!

唔打飛機又點過得到日子